有冇死熱狗可以話比我知倫敦勝在有乜春話？

反cup呀？

有未來

r連

未來